【同路人？】泛民議員：「派錢應該包埋新移民！」

泛民立法會議員、工黨副主席、左膠張超雄在預算案公布後回應，批評一萬元不包括新移民：

「派一萬蚊都有問題，因為不包括新移民」

張超雄又指大多新移民都是基層，「好多住係劏房」，亦都未夠資格申請公屋，指基層新移民可能受影響最嚴重。

全文︰

___________________________
順便share下個post

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

同場加映：

]

泛民議員、民主黨涂緊身：

「應優先接回滯留湖北大肚婆」

契媽毛EE Facebook開左投票，麻煩衝上去展示民意！

走呀樓主
比人話五毛呀
話你係熱狗
頂唔到幾耐呀

販民真係弱智,你幫完班支那人都唔會投你票
另類奶共,仲衰過淫賤聯

難民之父有名你叫

左膠從來都唔係同路人

拉

樓主係個五毛
熱狗
分化撚

販民

好爽 咁辛苦落到黎 都係生個大陸仔

新移民死全家啦屌你老母仲想攞錢

張超雄係個五毛
熱狗
分化撚

邊個指出飯民錯處，就係五毛！

呢個post飯民打手不願面對？

出黎啦！

飯民打手唔好做縮頭龜啦。

下，我讚成派埋比新移民同南亞裔架喎 成日望住庫房舊錢做乜，又唔係你既，奪左權先係香港人既錢， 派哂去拉多幾堆人好過，重新上路有咩所謂。

熱狗報
泛民議員
其實得左膠雄一個
真係做得好明顯